{"docstore/metadata": {"51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017": {"doc_hash": "c6cd8586dbe37cf431a5a85a3fa26c5bb3428a1072e2438783276eb566285e15"}, "4ed80cbe-ad51-466c-b95e-b9ea2b6c20f8": {"doc_hash": "bae5d838506fc700a4498eb4e8bd4938613c1f2a2db170d0edc2f8a01ebee8f3"}, "a1a7a009-e50d-4b15-8010-a62fb0b34ecf": {"doc_hash": "1c2b1b00a7447318207a86897caf8ef1f19599cb27cdf54f83ef5076ff34050a"}, "4923d5da-954d-4908-9f67-ba2b1e37bd95": {"doc_hash": "e491660ff4504b1704835e9ea45c67075d0e190e7d0db2a898ef410345898a19", "ref_doc_id": "51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017"}, "df05a323-4852-417b-9f2e-d4225f421847": {"doc_hash": "6caea8e680efcbb0f71940ad3d27012f82c4202688e0f84fb7f233f5d7a0afe2", "ref_doc_id": "51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017"}, "f1033699-7592-419a-9a14-9b818f445358": {"doc_hash": "b4839f1b786f1f2ba58687a25c8a6c34d3a9a0fafcb66dda9e77fd177d8909cf", "ref_doc_id": "51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017"}, "5d859e4b-1be8-4c29-8b3b-5ff92538fa22": {"doc_hash": "1843212abf34dc60795890db7ebce95ace146edcdefe93a84e7c341731ebd659", "ref_doc_id": "4ed80cbe-ad51-466c-b95e-b9ea2b6c20f8"}, "cb4c20c1-a801-4a8b-a8bd-26b66504175e": {"doc_hash": "ed1f446e8012e587831bba7b543be3783619a3de95817038aa2281b99f90967f", "ref_doc_id": "a1a7a009-e50d-4b15-8010-a62fb0b34ecf"}, "f4bc86de-6c03-42f9-b33c-ed3bc8c74d0e": {"doc_hash": "f3729b18b2a3781009ee6cea15432b1b2df47141d2a45b979ed0db12152a7f57", "ref_doc_id": "a1a7a009-e50d-4b15-8010-a62fb0b34ecf"}}, "docstore/data": {"4923d5da-954d-4908-9f67-ba2b1e37bd95": {"__data__": {"id_": "4923d5da-954d-4908-9f67-ba2b1e37bd95", "embedding": null, "metadata": {}, "excluded_embed_metadata_keys": [], "excluded_llm_metadata_keys": [], "relationships": {"1": {"node_id": "51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017", "node_type": "4", "metadata": {}, "hash": "c6cd8586dbe37cf431a5a85a3fa26c5bb3428a1072e2438783276eb566285e15"}, "3": {"node_id": "df05a323-4852-417b-9f2e-d4225f421847", "node_type": "1", "metadata": {}, "hash": "6caea8e680efcbb0f71940ad3d27012f82c4202688e0f84fb7f233f5d7a0afe2"}}, "hash": "e491660ff4504b1704835e9ea45c67075d0e190e7d0db2a898ef410345898a19", "text": "Pel\u00edculas\n    Cines\n    Promociones\n    Socio Cineplanet\n    Confiter\u00eda\n    Vtas. Corp.\n\nCP Valdivia\n\nFecha\nHoy Mi\u00e9rcoles 25\nASESINOS DE LA LUNA\nEstreno\n(R)\nPel\u00edcula con restricci\u00f3n del distribuidor\nASESINOS DE LA LUNA (R)\nDRAMA, 3h 36min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nD100: DUMBO\nEstreno\nD100: DUMBO\nANIMACI\u00d3N, 1h 4min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nD100: FROZEN (2013)\nEstreno\nD100: FROZEN (2013)\nANIMACI\u00d3N, 1h 42min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nWB100: BATMAN: EL CABALLERO DE LA NOCHE\nEstreno\nWB100: BATMAN: EL CABALLERO DE LA NOCHE\nACCI\u00d3N, 2h 32min, +14.\n2D CONV SUBTITULADA\nD100: TOY STORY\nD100: TOY STORY\nANIMACI\u00d3N, 1h 21min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nEL EXORCISTA: CREYENTES\nEL EXORCISTA: CREYENTES\nTERROR, 1h 51min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nEL JUSTICIERO: CAP\u00cdTULO FINAL\nEL JUSTICIERO: CAP\u00cdTULO FINAL\nACCI\u00d3N, 1h 49min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nGUARDIANES DEL MUSEO\nGUARDIANES DEL MUSEO\nANIMACI\u00d3N, 1h 20min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nLA MONJA 2\nLA MONJA 2\nTERROR, 1h 50min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nPAW PATROL: LA S\u00daPER PEL\u00cdCULA\nPAW PATROL: LA S\u00daPER PEL\u00cdCULA\nANIMACI\u00d3N, 1h 35min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nSAW X EL JUEGO DEL MIEDO\nSAW X EL JUEGO DEL MIEDO\nTERROR, 1h 58min, +18.\n2D CONV DOBLADA\nInformaci\u00f3n importante\nRecuerda que el horario mostrado corresponde a la hora del inicio de la publicidad. El horario de apertura del cine es 20 minutos antes de la primera funci\u00f3n programada.\n\n\n\n\t\n\n\nimage\nCine\nCP Valdivia\nUbicaci\u00f3n\nPlaza de los Rios, Arauco 561\nComuna\nDep/Loc: 561\nSalas de cine\n5 salas\nTipos de sala\n\nPrecios Boleter\u00eda\nD\u00eda:\nMiercoles\nTipos de Sala\tGeneral\tNi\u00f1os y adultos mayores de 60 a\u00f1os\n2D\t$4\u202f100\t$4\u202f100\n3D\t$5\u202f500\t$4\u202f500\nRecuerda que comprando online ahorras en tus boletos\nServicios\n\n    Estacionamiento\n    Estacionamiento dentro de las dependencias del mall\n    Accesibilidad\n    Acceso para Discapacitados, Ascensor\n    Dentro de Mall\n    Ubicados en el 3\u00b0 piso del Mall plaza de los R\u00edos\n\n    Nosotros\n    Trabaja con nosotros\n    Ventas Corporativas\n    Ver mi boleta electr\u00f3nica\n    Pol\u00edtica de Sostenibilidad\n    Reglas de Convivencia\n\nS\u00edguenos si amas las pel\u00edculas o quieres enterarte de nuestras promociones, concursos y m\u00e1s.", "start_char_idx": null, "end_char_idx": null, "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_seperator": "\n"}, "__type__": "1"}, "df05a323-4852-417b-9f2e-d4225f421847": {"__data__": {"id_": "df05a323-4852-417b-9f2e-d4225f421847", "embedding": null, "metadata": {}, "excluded_embed_metadata_keys": [], "excluded_llm_metadata_keys": [], "relationships": {"1": {"node_id": "51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017", "node_type": "4", "metadata": {}, "hash": "c6cd8586dbe37cf431a5a85a3fa26c5bb3428a1072e2438783276eb566285e15"}, "2": {"node_id": "4923d5da-954d-4908-9f67-ba2b1e37bd95", "node_type": "1", "metadata": {}, "hash": "e491660ff4504b1704835e9ea45c67075d0e190e7d0db2a898ef410345898a19"}, "3": {"node_id": "f1033699-7592-419a-9a14-9b818f445358", "node_type": "1", "metadata": {}, "hash": "b4839f1b786f1f2ba58687a25c8a6c34d3a9a0fafcb66dda9e77fd177d8909cf"}}, "hash": "6caea8e680efcbb0f71940ad3d27012f82c4202688e0f84fb7f233f5d7a0afe2", "text": "Atenci\u00f3n de Consultas o Incidencias por Cont\u00e1ctanos.\n\nEl universo Cineplanet tambi\u00e9n est\u00e1 al alcance de tus dedos.\n\n    Condiciones de uso y seguridad\n    Libro de Reclamos\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\t\n\t\t\n\n\t\n\t\n\t\t\n\t\n\t\n\n\n\n\t\n\t\t\n\n\t\n\t\n\t\t\n\t\n\t\n\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\n\t\n\n\n\t\n\t\t\n\n\t\n\t\n\t\t\n\t\n\t\n\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\n\t\n\n\n\t\n\t\t\n\n\t\n\t\n\t\t\n\t\n\t\n\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\n\t\n\n\n\t\n\t\t\n\n\t\n\t\n\t\t\n\t\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\t\n\n\n    Pel\u00edculas\n    Cines\n    Promociones\n    Socio Cineplanet\n    Confiter\u00eda\n    Vtas. Corp.\n\nCP Valdivia\n\nFecha\nHoy Mi\u00e9rcoles 25\nASESINOS DE LA LUNA\nEstreno\n(R)\nPel\u00edcula con restricci\u00f3n del distribuidor\nASESINOS DE LA LUNA (R)\nDRAMA, 3h 36min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nD100: DUMBO\nEstreno\nD100: DUMBO\nANIMACI\u00d3N, 1h 4min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nD100: FROZEN (2013)\nEstreno\nD100: FROZEN (2013)\nANIMACI\u00d3N, 1h 42min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nWB100: BATMAN: EL CABALLERO DE LA NOCHE\nEstreno\nWB100: BATMAN: EL CABALLERO DE LA NOCHE\nACCI\u00d3N, 2h 32min, +14.\n2D CONV SUBTITULADA\nD100: TOY STORY\nD100: TOY STORY\nANIMACI\u00d3N, 1h 21min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nEL EXORCISTA: CREYENTES\nEL EXORCISTA: CREYENTES\nTERROR, 1h 51min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nEL JUSTICIERO: CAP\u00cdTULO FINAL\nEL JUSTICIERO: CAP\u00cdTULO FINAL\nACCI\u00d3N, 1h 49min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nGUARDIANES DEL MUSEO\nGUARDIANES DEL MUSEO\nANIMACI\u00d3N, 1h 20min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nLA MONJA 2\nLA MONJA 2\nTERROR, 1h 50min, +14.\n2D CONV DOBLADA\nPAW PATROL: LA S\u00daPER PEL\u00cdCULA\nPAW PATROL: LA S\u00daPER PEL\u00cdCULA\nANIMACI\u00d3N, 1h 35min, TE.\n2D CONV DOBLADA\nSAW X EL JUEGO DEL MIEDO\nSAW X EL JUEGO DEL MIEDO\nTERROR, 1h 58min, +18.\n2D CONV DOBLADA\nInformaci\u00f3n importante\nRecuerda que el horario mostrado corresponde a la hora del inicio de la publicidad. El horario de apertura del cine es 20 minutos antes de la primera funci\u00f3n programada.", "start_char_idx": null, "end_char_idx": null, "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_seperator": "\n"}, "__type__": "1"}, "f1033699-7592-419a-9a14-9b818f445358": {"__data__": {"id_": "f1033699-7592-419a-9a14-9b818f445358", "embedding": null, "metadata": {}, "excluded_embed_metadata_keys": [], "excluded_llm_metadata_keys": [], "relationships": {"1": {"node_id": "51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017", "node_type": "4", "metadata": {}, "hash": "c6cd8586dbe37cf431a5a85a3fa26c5bb3428a1072e2438783276eb566285e15"}, "2": {"node_id": "df05a323-4852-417b-9f2e-d4225f421847", "node_type": "1", "metadata": {}, "hash": "6caea8e680efcbb0f71940ad3d27012f82c4202688e0f84fb7f233f5d7a0afe2"}}, "hash": "b4839f1b786f1f2ba58687a25c8a6c34d3a9a0fafcb66dda9e77fd177d8909cf", "text": "image\nCine\nCP Valdivia\nUbicaci\u00f3n\nPlaza de los Rios, Arauco 561\nComuna\nDep/Loc: 561\nSalas de cine\n5 salas\nTipos de sala\n\nPrecios Boleter\u00eda\nD\u00eda:\nMiercoles\nTipos de Sala\tGeneral\tNi\u00f1os y adultos mayores de 60 a\u00f1os\n2D\t$4\u202f100\t$4\u202f100\n3D\t$5\u202f500\t$4\u202f500\nRecuerda que comprando online ahorras en tus boletos\nServicios\n\n    Estacionamiento\n    Estacionamiento dentro de las dependencias del mall\n    Accesibilidad\n    Acceso para Discapacitados, Ascensor\n    Dentro de Mall\n    Ubicados en el 3\u00b0 piso del Mall plaza de los R\u00edos\n\n    Nosotros\n    Trabaja con nosotros\n    Ventas Corporativas\n    Ver mi boleta electr\u00f3nica\n    Pol\u00edtica de Sostenibilidad\n    Reglas de Convivencia\n\nS\u00edguenos si amas las pel\u00edculas o quieres enterarte de nuestras promociones, concursos y m\u00e1s.\n\n\n\n    \t\n\n\n\t\n\n\n\n\n\n\t\n\t\n\t\n\n\n\n\n\t\n\n\t\n\n\n\n\n\t\n\n\t\n\n\n\nAtenci\u00f3n de Consultas o Incidencias por Cont\u00e1ctanos.\n\nEl universo Cineplanet tambi\u00e9n est\u00e1 al alcance de tus dedos.\n\n    Condiciones de uso y seguridad\n    Libro de Reclamos", "start_char_idx": null, "end_char_idx": null, "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_seperator": "\n"}, "__type__": "1"}, "5d859e4b-1be8-4c29-8b3b-5ff92538fa22": {"__data__": {"id_": "5d859e4b-1be8-4c29-8b3b-5ff92538fa22", "embedding": null, "metadata": {}, "excluded_embed_metadata_keys": [], "excluded_llm_metadata_keys": [], "relationships": {"1": {"node_id": "4ed80cbe-ad51-466c-b95e-b9ea2b6c20f8", "node_type": "4", "metadata": {}, "hash": "bae5d838506fc700a4498eb4e8bd4938613c1f2a2db170d0edc2f8a01ebee8f3"}}, "hash": "1843212abf34dc60795890db7ebce95ace146edcdefe93a84e7c341731ebd659", "text": "Piscina aqua valdivia\nbla bla\nHolzaphel 665 Valdivia, Chile", "start_char_idx": null, "end_char_idx": null, "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_seperator": "\n"}, "__type__": "1"}, "cb4c20c1-a801-4a8b-a8bd-26b66504175e": {"__data__": {"id_": "cb4c20c1-a801-4a8b-a8bd-26b66504175e", "embedding": null, "metadata": {}, "excluded_embed_metadata_keys": [], "excluded_llm_metadata_keys": [], "relationships": {"1": {"node_id": "a1a7a009-e50d-4b15-8010-a62fb0b34ecf", "node_type": "4", "metadata": {}, "hash": "1c2b1b00a7447318207a86897caf8ef1f19599cb27cdf54f83ef5076ff34050a"}, "3": {"node_id": "f4bc86de-6c03-42f9-b33c-ed3bc8c74d0e", "node_type": "1", "metadata": {}, "hash": "f3729b18b2a3781009ee6cea15432b1b2df47141d2a45b979ed0db12152a7f57"}}, "hash": "ed1f446e8012e587831bba7b543be3783619a3de95817038aa2281b99f90967f", "text": "ANEXO N\u00b0 3\nDIRECCIONES DE ENTREGA JARD\u00cdNES INFANTILES, SALAS CUNA,  FUNDACI\u00d3N INTEGRA, REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS\nJARDIN INFANTIL\nDIRECCION\nCOMUNA\nAmanecer del Sol \nSta. Hortensia N\u00b0750, Poblaci\u00f3n San Pedro.\nValdivia\nAneley\nRen\u00e9 Schneider N\u00b03490\nValdivia\nCuncunita \nBalmaceda N\u00b05571, Collico\nValdivia\nDulce Beb\u00e9  \nFrancisco Encina N\u00b0539\nValdivia\nEl Canelito \nRen\u00e9 Schneider  N\u00b03210\nValdivia\nEl Principito \nLos \u00d1and\u00faes N\u00b0471, Poblaci\u00f3n  La Estancia.\nValdivia\nEnsue\u00f1o  \nArturo Godoy N\u00b03090, Poblaci\u00f3n  Y\u00e1\u00f1ez Zavala\nValdivia\nEsperanza  \nArica 2315  Gral. Lagos\nValdivia\nEstrellita de los R\u00edos\nEsmeralda 679\nValdivia\nLos Ping\u00fcinitos\nLas Encinas N\u00b0 230, Isla Teja\nValdivia\nLuz de los R\u00edos \nAntofagasta  N\u00b0755, Poblaci\u00f3n  Norte Grande II, Las Animas\nValdivia\nM\u00e1s Amigos\nIquique N\u00b0450  Villa Norte Grande, Las Animas.\nValdivia\nNube de algod\u00f3n\nLos Pumas N\u00b0456, Sector Altos de Mahuiza\nValdivia\nPapelucho  \nBombero C\u00f3rdova N\u00b0248, Las Animas\nValdivia\nPeque\u00f1a Misi\u00f3n de Jes\u00fas\nRegidor Te\u00f3filo Bernales Silva N\u00b05081, Pob. General Bernales\nValdivia\nRinconcito Feliz  \nRegidor Julio Jaramillo N\u00b0865, Villa Los Ediles\nValdivia\nSonrisas de colores\nCoronel Santiago Bueras N\u00b0355\nValdivia\nSue\u00f1os de Colores\nRub\u00e9n Dar\u00edo N\u00b0201\nValdivia\nArco Iris  \nPje.14 N\u00b0690 Poblaci\u00f3n Ejercito Libertador\nR\u00edo Bueno\nPintitas de Ayel\u00e9n\nBalmaceda N\u00b0799, Poblaci\u00f3n Pampa R\u00edo\nR\u00edo Bueno\nPulgarcito \nPje. Sin nombre N\u00b066, Poblaci\u00f3n San Pedro\nR\u00edo Bueno\nRoja Flor  \nPje. 1 N\u00b048, Poblaci\u00f3n North Carolina\nR\u00edo Bueno\nFuente de Luz\nCarmela Carvajal N\u00b096\nPanguipulli\nEluney\nManuel Rodr\u00edguez N\u00b071\nPaillaco\nPaillaquito \nBernardo O\u00b4Higgins N\u00b0816\nPaillaco\nVioleta Parra\nAlonso de Ercilla N\u00b0588\nPaillaco\nAntu K\u00fcyen\nGarcia Reyes N\u00b0144\nMariquina\nSan Jos\u00e9 \nCarlos Acharan Arce N\u00b01520.", "start_char_idx": null, "end_char_idx": null, "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_seperator": "\n"}, "__type__": "1"}, "f4bc86de-6c03-42f9-b33c-ed3bc8c74d0e": {"__data__": {"id_": "f4bc86de-6c03-42f9-b33c-ed3bc8c74d0e", "embedding": null, "metadata": {}, "excluded_embed_metadata_keys": [], "excluded_llm_metadata_keys": [], "relationships": {"1": {"node_id": "a1a7a009-e50d-4b15-8010-a62fb0b34ecf", "node_type": "4", "metadata": {}, "hash": "1c2b1b00a7447318207a86897caf8ef1f19599cb27cdf54f83ef5076ff34050a"}, "2": {"node_id": "cb4c20c1-a801-4a8b-a8bd-26b66504175e", "node_type": "1", "metadata": {}, "hash": "ed1f446e8012e587831bba7b543be3783619a3de95817038aa2281b99f90967f"}}, "hash": "f3729b18b2a3781009ee6cea15432b1b2df47141d2a45b979ed0db12152a7f57", "text": "Mariquina\nSuyai  \nDi\u00f3genes Angulo N\u00b012\nMariquina\nTrinidad \nMariquina N\u00b0 900\nMariquina\nCaminito de Luna\nBalmaceda N\u00b0200\nMalalhue\nPalomitas \nJhon Kennedy s/n Poblaci\u00f3n Alabama\nM\u00e1fil\nGirasol \nBalmaceda Sur N\u00b0507\nLos Lagos\nGotitas del r\u00edo\nBalmaceda Norte N\u00b0355\nLos Lagos\nPasitos del Futuro\nLos Almendros s/n (al lado CECOF)\nLos Lagos\nAlihuen\nCentenario N\u00b0299\nLanco\nMi Mundo de Alegr\u00eda\nCipriano Calderara N\u00b0 561, Esquina Santiago\nLanco\nNuevos Pasitos\nCalle Sor Imgard Hettich N\u00b0971\nLanco\nRucant\u00fa \nAntofagasta N\u00b0219\nLago Ranco\nAcogida \nC\u00e9sar Manzano N\u00b0 194  Poblaci\u00f3n  Irene Daiber\nLa Uni\u00f3n\nBlanca Nieves \nLos Tineos N\u00b0 55, Poblaci\u00f3n El Mait\u00e9n\nLa Uni\u00f3n\nManitos Contentas\nArturo Prat  N\u00b0 1775 (Al lado Hospital)\nLa Uni\u00f3n\nHuellitas del Ranco\nLos Carrera N\u00b012\nFutrono\nLos Grillitos \nPadre Leodegario, Sector Los Casta\u00f1os\nFutrono\nNaguil\u00e1n\nMaip\u00fa N\u00b065\nCorral", "start_char_idx": null, "end_char_idx": null, "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_seperator": "\n"}, "__type__": "1"}}, "docstore/ref_doc_info": {"51f245d3-3166-4c6c-b12e-4322f3d7b017": {"node_ids": ["4923d5da-954d-4908-9f67-ba2b1e37bd95", "df05a323-4852-417b-9f2e-d4225f421847", "f1033699-7592-419a-9a14-9b818f445358"], "metadata": {}}, "4ed80cbe-ad51-466c-b95e-b9ea2b6c20f8": {"node_ids": ["5d859e4b-1be8-4c29-8b3b-5ff92538fa22"], "metadata": {}}, "a1a7a009-e50d-4b15-8010-a62fb0b34ecf": {"node_ids": ["cb4c20c1-a801-4a8b-a8bd-26b66504175e", "f4bc86de-6c03-42f9-b33c-ed3bc8c74d0e"], "metadata": {}}}}